Abbott雅培喺TVB賣好撚多廣告

由寶礦力事件開始一直mon住
Abbott雅培到而家黃金時段都仲係賣最撚多廣告

上Facebook page留言

估唔到你哋公司居然向CCTVB哩個出賣香港人嘅電視台落廣告，除咗我自己罷買，我都策動所有親戚朋友罷買你哋牌子嘅所有產品，市面有好多其他牌子可以替代！我唔想小朋友食D咁嘅嘢！

支那再教育營黑幕

818

Diu
5大訴求
缺1不可

召喚

黃心穎(離巢)

仆街奶粉

至於今日TVB廣告排行榜，排名分先後分別為
Hipp 4次

大棧 2次

海馬牌床褥 2次

維特健靈 2次